[後備貝貝] 祖雲達斯球迷區(11)

Forza Juve

2017-18 球衣

2017-18 First Team

Coach

Massimiliano Allegri

Goalkeepers

1 Gianluigi Buffon
16 Carlo Pinsoglio
23 Wojciech Szczesny

Defenders

2 Mattia De Sciglio
3 Giorgio Chiellini
4 Medhi Benatia
12 Alex Sandro
15 Andrea Barzagli
21 Benedikt Höwedes
24 Daniele Rugani
26 Stephan Lichtsteiner

Midfielders

5 Miralem Pjanic
6 Sami Khedira
8 Claudio Marchisio
14 Blaise Matuidi
22 Kwadwo Asamoah
27 Stefano Sturaro
30 Rodrigo Bentancur

Forwards

7 Juan Cuadrado
9 Gonzalo Higuain
10 Paulo Dybala
11 Douglas Costa
17 Mario Mandzukic
20 Marko Pjaca
33 Federico Bernardeschi

屌你

DIU,,
HEA 防守

屌

音樂比利

輕鬆俾人入

...斜恩

今季防守好差咁

12m

唔明433點解仲要用M子打翼 我地咁多翼鋒

唉
var都唔洗睇

輸埋

...插水

貝貝出先

呢d時候唔用var

屌你老母，條防線好撚廢

比人睇穿哂

講真，自己防守差先，冇得賴

差啲又比人打穿

無邦老師真係差咁遠咩

唔關佢事
你諗下後面4個，有3個都踢養生波

反而重點係點解希古恩今季搞咩，食左屎咁

唔撚明季初幾場盧根尼唔差，點解今場唔出佢

睇個勢，今場輸9成

次次都係下半場一出來就出事

d10 換k6

系

柒到要而加出D21來

屌 打錯 D10

主場踢到咁真係好樣衰

對面出埋蘭尼，等比人爆死

S27

屌喇星

追和反cup 戒丁一個禮拜

追和奉上感青左腳

跟

貝貝

加碼
一個禮拜基本盤
每一粒再加一個禮拜

運都冇埋

無運

整定..

var L.A.

H9上半場個球

貝貝真係比人剷到喎
仲鬧人?

有轉機

入啦好嘛

唔敢睇

連續兩場失分，管理層唔該好好咁諗下今年轉會唔買後防有咩後果
仲有屌帥好反省下同時出齊阿沙，巴大叔同列治有咩後果，唔好再放文素基治去左翼，呢一招已經唔work，而且又唔出辛度幫手，自斷左路

唉

今場😑

又射失...

又炒12碼

揾巴叔打音樂比利

唔係差，不過比人捉

dybala連續兩次射唔入

希古因 你走喇 唔想搞大佢

最大問題係點解一定要用希古恩，明顯冇態

我放屎仔打前鋒好過啦

身價問題
不過之前都bench 過，點解唔繼續落去
今場左路明顯太弱，馬度迪又偏左攻，搞到中間空

仲要返多6日工先有假放，早知今晚唔好睇西波
Btw 已all in 拿仔今晚客勝

唔會
5分姐

但比國米係積分榜過我地
我好難受

繼放行貝拿度施華、巴卡約高、文迪和麥巴比等球星後，法甲勁旅摩納哥準備於來年，再度透過瘋狂的賣人，換取大筆的金錢。據意大利《足球市場》指出，意甲班霸祖雲達斯正考慮動用5000萬歐元的轉會費，引進摩納哥中場法賓奴。

據了解，祖雲達斯正考慮於明夏，引進數名新的中場，盛傳利物浦的安利簡和史浩克04的哥利斯卡，均已經成為斑馬軍團的目標，而來自摩納哥的法賓奴，亦經已獲得艾歷利的球隊覬覦。

《足球市場》指出，由於利物浦熱切希望與安利簡續約，而名氣漸長的哥利斯卡亦已經獲得皇家馬德里、阿仙奴和拜仁慕尼黑等豪門關注，所以祖雲達斯便希望覓得一位更容易引進的中場，而經過多番的思量後，斑馬軍團便鎖定現年23歲的法賓奴。

祖籍巴西的法賓奴，不僅能夠勝任防守中場的位置，亦可串演右閘，絕對是一位全能性豐富的防守球員，而引進此子，或需花費約5000萬歐元的高價，但對於財力巨大的祖雲達斯而言，這價格絕對不成問題。

有咩所謂，反而希望比高層睇到後面係有咩問題，可以做到針對性補位

黑哨都輸
天地有正氣

中場位我覺得要多一個box to box
依家真係唔夠人用
賓坦古要練好啲傳送，如果唔係佢都難上到一線
Btw 希古恩上半場係比之前fit，不過下半場唔知佢做乜

依家落後5分，數字上有得追，但希望保方可以叫醒啲對友，成日半場出黎就發夢

搞事就死燃開，你老母做雞就天地有正氣

越位球+無限補時+黑12碼
笑撚死 咁都要輸

越咩位？唔識望上面個球員？
無限補時，證明你冇睇場波只係睇精華

lm

唉 好彩有野做冇睇場閪波

睇返精華
要屌嘅一定係屌帥
左閘唔出辛度你出M子打左翼咪姐係自斷一邊 明明我地有咁多翼鋒
後防已經講撚左 巴大叔同列治一齊出實出事
輸果兩球都係巴大叔跟甩音樂比利
前場一冇dybala冇攻勢，西瓜又冇態
不過停一停唔好再比dybala射十二碼住

^

出m子但搵個左腳仔踢右翼係咩玩法

>>>>^

?????

屌帥暗黑兵法

唔明點解唔一開始就出dybala
明明都冇打國家隊
但今季h9 d10冇乜態+冇運
之後點呢？
中後場又唔掂
其實上年已經講過
呢條中場出到去歐洲根本冇乜著數
雖然有黑硬 加強防守
但其實主要問題係中場創造力不足
過份依賴dybala造波
放左個後路當打大將走
右閘又唔買
但其實入左H21 不過一直受傷患困擾
搞到仲要出個三十中大叔
冬季希望可以搞搞佢
買個中場中
後防要換血
拿仔個黑人防中幾好

兩老問題講左好耐
唔明盧根尼點解唔出，頭幾場佢打得幾好
排陣真係好有問題
有翼鋒，又要出希古恩同文素，點解唔打442玩燒味？反正中場咁多傷兵，又無創造力

屌帥要仆下街先會係改，希望今場可以打醒班大帝

佢條撚屌柒完都唔會改
下場又勝利十一人

希古恩真係睇到眼火爆，個單刀

射撚到咁樣

指住ME個名囉

其實單刀前仲有一野

菇蘆頂 較順隻右腳
明明可以起腳 人地都封唔切
佢係都要推多野 無埋

個人無乜球商 點解會值錢

因為買佢返黎主要係想打擊拿仔
點知拿仔依家出三隻跑狗仲啱踢

蟈糞贏左米蘭打比

睇黎今屆意甲拿仔好大機會，我地再柒落去分分鐘跌出前四

未必，拿仔冇乜後勁
而且，前面個3件好易傷

今年佢地成熟過上年好多，中後場又猜得，未必好似往年咁失分

咁文仙尼都有過開季十連勝嘅

有睇幾場國米既波，有隊型過之前，不過對弱隊唔算太有說服力，係對強隊上身，特別係伊卡迪

M子巴打番左學啦

我地都好易失分俾弱隊
人地前面三個易傷，我地件件玻璃，尤其是德國果兩件

我地其實幾場都贏得好險
後防好易俾人湯穿

後防我覺得唔好巴大叔同列治一齊出就ok

偏偏屌你老母艾歷尼最鐘意咁出

好撚慘

依家要睇下賀維有沒能力改變 依家個右閛廢到

其實巴大叔個問題我覺得大過列治
老態盡出

唉 開始懷念干地

不過佢當初都死用好多契仔

干地戰術好過屌你老母艾歷尼好多

我覺得佢都係去到教意大利先昇華左
不過佢教防守係有一手既

當干地黎到
你又會懷念囧囧
我心目中干地100分 囧囧99
以前o既馬老大>>>>>而家o既馬老大

艾歷尼好好多

我都覺得屌帥好啲，對比係教祖雲時既干地

仲記得個年干地帶，歐聯分組賽出局

干地手牌...
成堆平貨

囧囧 手牌一爛 就成pat屎咁
佢o係米蘭 一無左伊巴同泰亞高施華

而家o既祖雲 適合囧囧 唔適合干地
但囧囧無乜本事超越干地

干地 去到英超 用三後衛攞冠軍..其實好匪夷所思
仲要本身爛車一架
三後衛 風潮 仲越黎越烈 好多人摸仿

意大利抽中瑞典

等出局

冇左伊巴應該有D把握既

我地連馬其頓都贏唔到啊

干地最後一年
同屌帥第一年副手牌
唔係差太遠 屌帥多個morata 同evra
但干地歐聯出局
屌帥就入決賽

干地當年戰術好死板
打咩隊都352
用體力磨死對方
離開左我地先有大幅進步

大幅進步
而家呢隊屎得多
以前打皇馬 當皇馬狗咁撚 邊會輸比皇馬(包括埋雲尼亞里時期)
控制力 防守力 遠不如前

干地第一季o既352係最有效率
第三季破百分
聯賽碾壓

囧囧黎到 祖仔先至大幅平衡 前中後
而且靈活變通 歐聯行遠左 係釋放左d潛力 但有代價
自由度高左 進攻好左 陣式多左 適應力強左
紀律低左 隊型屎左 防守屎左 控制力屎左

我中意干地 但同時都好滿意囧囧
如果鬧干地 我好多野都鬧得出
讚囧囧 好多野都讚得到

球隊由第七爬上第一兼不敗 呢下落差 你搵納比出山都搞唔掂喇
再加上干地成手大笳
囧囧幸福得多
目前難以超越 除非整番隻大耳杯

仲有搞清楚
邊個為祖仔帶黎冠軍 (eg BBC)
祖仔為邊個帶黎冠軍 (eg 希古因)

囧囧接手o個季 係祖仔為囧囧刷數據 而唔係囧囧帶冠軍比祖仔
第二季就可以講 倒番轉 因為開始失去一d骨幹 派路 維度 泰維斯等

目前黎講 囧囧比干地適合
我而家比較懷疑係馬斜眼

我想講干地走左
佢自己大幅進步

打得衰sor

干地教歐國杯果陣同教車路士真係睇得出戰術上強左好多
無可否認屌帥教進攻可能比干地好
但屌帥手牌真係好過干地太多
屌帥今季開始現形，進攻靠死dybala，防守完全無隊形，勝利十一人

依家需要干地多D 防守佢最好

防守堆牌係欄 沒計 前鋒堆牌靚都沒用

我誤會左
my bad

Btw
干地番黎 第一個催毁嘅 一定係貝貝
每隔幾場 先出你幾分鐘 打左翼衛

干地最初都係想打433，不過馬老大唔買翼鋒比佢

係屌你老母艾歷尼手下，貝貝咪又係打幾分鐘

我覺得最大分野係
干地正選用唔哂mvpp
屌帥嘅4312搞得掂

如果比防守
一定係干地時期
成隊波紀律同心態都好過而家
個有全盛期嘅bbc

在右後衛的位置上，明天艾歷尼只能派上老將巴沙利或者中場史度拉路客串...

我用私處當作賭注，一定俾人狂爆

用s27應該追得返嘅

追完從後落剷熱血拎紅

According to Brazilian and Italian sources, Kaka will return to Milan for 6 months to end his career. He has called Fassone to ask for his permission to come back.

傳卡卡回歸

我地有冇名宿回歸丁下？

點解s27會變咗閘

柏度恩

新柏度恩

唔差在要埋神鋒馬柒尼

西瓜皮今年收哂皮

4231
no m14

s27 rb

到底我地買人翻嚟做乜

求link

你後備都冇

s12 own goal

on9

咁膠

罰球

p5

巴塞10人

b4 out
b15 in

罪人

隊波爽左

costa教大家點斬波

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

h9快入波

M子

神級換人

3251

垃圾C7

C7 RB?

嚟多個罰球

h9今場又fit左
d傳波好好

西瓜同迪奶踢成點？

巴西國家隊出全攻陣都未輪到哥斯達

希望下場歐聯快d搞掂 專心番聯賽 已經再無空間失分

下場贏波就主導權係手，好大機會出線

次名出線好大機會打英超隊

應該5隊英超都出到線

英超好尾機，點算

btw出左線先算啦

仲有屌帥真係好快d搞掂班新兵既磨合 而家除左陣容厚度深左 其實而家整體打起上黎仲差過上年
再係咁遲d作客就算full team打拿玻里都真係無咩信心

今年主次名出分別都唔太大啦 但求快d出到線就算

costa要打左

但而家問題係文仔個位太重要 防守方面幫輕太多 costa真係做唔到 個陣真係好唔平衡

costa 要多D紀律，佢同Sandro要夾多D，邊個上就邊個補位

近年首名同次名分別不大

都係比人四五六

明明兩個都係巴西人
但都係冇乜默契

今季Full team主場打蟈糞同拿仔怎都唔覺得贏到

兩隊都有隊型過我地
我地有隊型既陣都係上年既勝利11人

433岩我地多d(m子要打返中鋒)
4231中場防守力太低 加埋而家條後防
就好易失波了

433貝仔可以賣 C7打右閳

433其實係攻擊陣型黎
變相三前鋒
4231 球員距離 企位 緊密d
雖然陣式上攻擊球員人數多d
但兩翼縮後 泊大巴即可
論現今平衡陣式 442 4231 應該係代表
所以囧囧o既勝利十一人 要左m子 右大盜

同意4231防守理倫上應該好啲
但前提係要出一隻正常嘅ball winning防中

貝貝同哥斯達要穩坐正選一定要做好協防個方面
雖然經常屌大盜，但係佢係協防方面比兩個新兵好

得呢樣

型撚到呢

Dybala

[quo te]
Dybala[/quote]
點解要企呢個位

點解要企呢個位

仲要對波襪著咁高

下場打烏甸

幾鐘意烏頭個贊圖，佢過黎就正

我覺得我地勝唔到烏雞

呢場都失分就真係玩撚完

大家想拿仔贏定大國際贏

[純粹Happy Share]
又黎星期六日晚睇波時間表

有興趣支持吓

和波啦

之後我地失分

駁唔到

舊將 彭利拿 揪爆干地

干地返意大利教世界杯la

今場干地換人 勁見效
先係換入巴舒亞衣頭鎚
再換入沙柏哥斯達 出黎攻兩野右路 造就韋利安出波 3:2

前幾日星島

汁到幾有型 不過衰左

香港傳媒收皮啦，英國球隊一定捧到天上有地下無，馬會多謝晒

退一步諗
燈 都係一種實力啊

大國際好似頂唔到幾耐

和

魯加尼將會回歸，明天他也會出現在比賽中。”

zaza又入波

馬神都入返大軍名單

其實我幾鐘意佢，次次後備出又交到貨，又唔嘈要正選

今場生生性性唔該

我都係咁諗
後備落場 有貨交 其實好難
時間少 默契不足 仲有唔知幾多成係垃圾時間
沙沙雖敗走英超 華倫西亞解放自己 都替佢高興

希望佢生生性性 世界杯再見到佢
不過唔好再咁樣射十二碼了

我一直都覺得個下12碼，干地既責任大過佢

兩個都有責任
加時十二碼疾步一定出事

佢走我都覺得幾可惜，比賽態度好好

佢同達子都係好好

莫拉達唔好提，馬老大簽埋D ON居交易

諗起呢幅

得返4個

屌，最鐘意個啲差唔多走哂

干地太遲換佢入黎，身都未熱好就射

唉屌
勁嘅全撚部賣走晒

膠邦red card

買膠邦要買埋基阿，巴大叔同保方先有用

個體黎講巴大叔>基亞連尼>>>>>>邦膠

勝利十一人，Rugani 正選

1:0

1:0..
發生咩事

黑白間條入波wo

無眼花呀
OWN GOAL頂得咁靚..

兩球

大盜D斬波突然爆燈
望到比到

我都feel到

加油

Who rc

做乜尻...

做咩9呀

痴撚線

咁都紅

搞咩呀屌

無pen仲要兩黃

cls jo mud 999

做咩？

屌咩咁都得

m17第一張黃都唔合理
佢都冇份鬧

好撚on9
比人從後剷都拎黃

保方

嚇撚死咩

保方救世界

頂住

b19直紅
如果停兩場就冇得對我地

要不是保方

有有link

sop://

DLLM

...

又話祖收買曬球證

屌屌屌

幫對面收買曬

好似睇唔到

[url]sop://

gial

rugani

goal

WOW
死球還以顏色

r24

唔好意思 無知一問 點解手機禁完條link 無反應

正義必勝

要用sopcast呢個app

係唔係app store 照打第一個就係？

原來對面教練係delneri
唔怪得打442

2:4

希古因...你比個迪巴奶地波咪係囉

應該就係

對面5黃
我地2黃
全部m17

k6

你條link咁快o既

快少少之嗎
唔劇透囉

屌你球證，越位唔吹雞，Dybala 射左仲想比牌

nice change
d10 換 c11

貝貝在哭

係
屌你對面下下唔收腳

最後十分鐘 收起比真力 出馬仔喇

d10冇力防守同進攻兼顧
c11好氣好力打反擊

i think b30 first

b15in
c7out

342定351

迪奶！

哇

k6

cls

基迪拉3粒

儲左三個月氣

嘩
著撚左火

滴奶係咪食春藥黎

mom

貝貝又有幾分鐘玩下波

新denison

癲左，6球

6:2

又入

比真歷靚波

假波呀
踢少個客其他

完場，貝仔無掂過波

仲要大部分時間打少個

貝仔

球證係咪提前左吹雞..?

有掂過1次既

好似係

痴線

連球證都陰尻貝貝

mvp:基迪拉

基迪拉推上前踢成個前鋒咁
可考慮轉型

下次4231 直頭打攻中算啦
後面再放多條大肉腸

係都比真歷先
一係就學愛華頓咁用3個攻中 比真歷 基迪拉 戴巴拿

學佢就仆街啦

Everton
2 - 5
Arsenal

感ching

迪奶由4月開始儲氣到依家

基迪拉今場食左春藥？

打完又要休息返幾個月

廢翼

义電三個月
用三日

琴晚尾段
希古因有好幾腳短傳
突然聰明左

睇黎紅牌 係一劑春藥

佢下半場work rate好高
得佢肯攻下 仲以為有士哥
btw黎緊國家隊有落選左
唔知沉到幾時

覺得佢越踢越順
希望無得入國家隊，會令佢再落力啲
當年佢係拿仔最後個年真係好勁

西瓜好似好耐都未入過波

吉祥物

There is a Paulo Dybala controversy brewing at Juventus after he was caught on camera insulting Coach Max Allegri.

The striker was substituted during the 6-2 victory away to Udinese on Sunday evening and did not seem at all pleased with the decision.

He was spotted muttering an insult in Spanish while he was looking towards Allegri on the bench.

要賣了

收屌帥皮

睇返精華
幾球危險攻門同第二球失波都關列治事
M子張rec card好撚無辜，完全唔應該俾第二張黃
幾時先出得迪迪仔同馬度迪 唔想再睇呢條老人防線

不過琴晚換走佢都啱既，對面係咁出腳，又拉衫，好驚佢傷

佢應該係好想入波

整班唔識英文 南南自語點都沒腸邦咁嚴重指手劃腳啦

肯定係

啱啱果場無睇全場唔評論
但之前好幾場都睇得出佢好想入波
有時5050都揀自己去/射左佢

今年覺得佢心態唔同左，更多時候想表現自己
其實琴晚換佢啱，打少個，佢又少協防，換哥斯達出黎又好氣好力

唉 其實呢個心態唔健康

Bonucci offers to return armband?

Leonardo Bonucci reportedly offered to return Milan’s captaincy to Riccardo Montolivo after the Rossoneri’s 2-0 defeat to Sampdoria last month.

According to Gazzetta dello Sport and La Repubblica, Bonucci told his teammates, “if I’m the problem, the armband is here,” in the dressing room at Marassi.

Bonucci would then have tried to return the armband to Montolivo, who had it before the defender, but “received a negative response.”

The former Juventus stopper will miss the Milan’s next two games after his red card against Genoa on Sunday.

係，心態呢樣野，最好一定係m子
不過佢咁樣，我覺得可能今年轉左number 壓力大

一黎急於表現自己
二黎見西瓜無態開始唔信佢

M子真係咩情況下都會搏盡，好熱血
後備黎講我比較欣賞ccc尼，睇佢ig都覺得佢係一個好好嘅隊友

膠邦停兩場 無得對我地

保方拎左fifa best goalkeeper of the year

保於可否𣎴要老

最後一年了，請珍惜保方

今年都甩漏，不過都係好神

已經救左幾球十二碼

不過睇左兩場CCC尼，佢真係唔錯

Tomorrow Max #Allegri takes on #SPAL the club he coached 13 years ago #Juventus
屌帥倒戈

下場應該有得出
馬神應該都有

保方專訪：面對挑戰我會熱情滿滿，沒贏歐冠會讓位給舒捷斯尼

年近四十的保方，在紛繁的聚光燈下依然有一顆平靜的內心。

對於贏得FIFA最佳門將，保方表示：“我非常高興，也非常自豪能收到這樣一份認可，我去年的表現和成績配得上這個獎項。”

“我現在心裡百感交集：一方面，獲得這樣一項大獎讓我感到十分高興；另一方面，沒有隊友們的幫助我走不到今天，我打心底非常感激球隊的所有人。”

“對於團隊運動來說，一起分享酸甜苦辣和共同為著一個目標奮鬥毫無疑問是這項運動中最美的一面。”

“作為門將，我的性格和技術特點就是將事情盡量變得簡單。我沒有雜技一般的高難度撲救動作，這可能是我的一個缺點。”

對於媒體稱讚的對陣烏甸尼斯時的穩健表現，保方表示：“在烏甸尼斯，我做了作為一名門將應該做的事，如果我想要一直保持在較高的水平並繼續享受來自外界的讚美，我必須在每場比賽中都全力以赴。”

“對陣烏甸尼斯的比賽對於我們來說是一次很棒的測試，那場比賽非常困難，在少了一人之後更是雪上加霜。我們在0-1落後的情況下順利將比分扳了回來，在文素基治染紅離場後所有人都沒有放棄，我們當時踢得非常團結也非常堅決，最終成功贏下了這場較量。”

“這個賽季我表現得熱情滿滿，但同時內心深處又非常平靜。你總是希望生活中一切都能變得更加簡單，一步一步的完成好每一件事，直到最後走到人生的終點。”

“不過無論是個人層面還是職業層面，我都不喜歡和滿足於簡單的一切，接下來祖雲達斯和意大利國家隊都會有很多場重要的比賽，這次我也會拉起袖子加油去( pull up my sleeves)。”

“我非常確信自己做出的選擇，對眼前和未來的一切我也感覺非常平靜。不悔初心，不畏將來，面對接下來的每一次挑戰，我都將熱情滿滿。”

“未來的一年或兩年可能不會給我的職業生涯再增加更多的成就，要想繼續下去就必須要有一種特殊的信念。如果我們成功贏得了歐冠冠軍，我就會繼續再來一年爭取能贏得世冠杯冠軍。在這種情況下，我會和舒捷斯尼輪換很多場比賽。”

“不過，很幸運在我身後能有他這樣一名優秀的門將。如果沒能如願，我想，明年我是時候讓位了。(I think it's normal that I'll be stepping aside next year)”

M子係FIFA咁屎既

FIFA最緊要快同身位

0245

想睇但要返工

唔撚係掛

吹水新聞姐
起碼下年先會決定買唔買

正選 貝貝哥斯達 雙翼齊飛

個陣好想睇，不過聽日要返工

watch la

b33

好靚

左腳位罰球

搞掂

大巴拿

得我地兩個睇

原來今日巴沙利做隊長

Ccc 應該悶到抽筋

咁樣失番球

西瓜

costa D 2助攻

馬少

廢翼有波入
西瓜又有波入
馬神復出
好波

Btw失果球，又係列治

訓咗無睇 又係烈治

西瓜同大巴終於入波
希望之後可以順返
尤其 西瓜 其實幾fit

上場已經打得唔錯

迪迪仔幾時出得番 真係寧願睇佢都唔睇列治

列治今年連一週一賽都踢唔掂

btw 屌帥今場要rugani打右邊,唔洗兩老同路比人屌打

咁陰公，入球世界波仲係話佢廢翼

b30應該最大責任
傳失波
但列治都

40m買返黎入得一球
2&b都唔止啦

邊有可能俾人突前

列治完全唔望波

呢下真係on9
明明拎哂位都比人突前
CCC尼個CS咁就無左

各位巴打好

多年來意大利睇波之旅, 入祖記主場睇波夢想都未能實現,
而家希望o係保方退休前去到

暫時諗住睇juve vs napoli + inter vs juve, 希望到時仲有埋歐聯睇啦

想問下各位有冇去都靈/意大利睇波經驗?
有咩要注意? (如無意外都係一個人去)

係咪入juve club會易買飛d?

唔該哂

兩球啦，但唔怪得佢，得咁少出場機會，後備兩隻翼值成8千萬

j1897最優先買到飛
主場嘅飛應該都冇問題
作客國米應該最難買

對國米你預左上viagogo買炒飛啦
同埋記得拎埋passport入場，可能會check

Juventus want Andre Gomes on loan and an English club wants to buy him. Barça will study the best option this January #fcblive

j1897 仲有作客連字...成個package好似好正
black & white 有個袋仔同頸巾又好正...雖然已經有好多條

國米難買係因為多數fan club限定飛?

飛嘅數目少
通常reserve晒比fans club嘅人先

今日做完UT 個match up SBC開中，係公司嗌左出黎

wa diu

張高拉洛夫都好好用

今集西瓜超級overrate

想買，但唔知好唔好用

射術好好
但用起上黎好怪
無帶波無速度

未試過抽呢d好野
抽到黑卡都係垃圾野無咩人要

Btw 巴打咁快就爆機
諗住砌隊咩

我
我個team依家係咁
仲買返基奧雲高轉cam

你果兩隻前鋒 轉4222燒味啦

比洛迪好屈機，頭頂腳踢，work rate又高
依家仲要平左好多

好用過西瓜

今日補左件舊t

鳩估陣容
Buffon
L26 B15 C3 AS12
K6 P5
C7 D10 M17
H9

有冇多啲圖睇下

好似係迪比亞路last year 贏左意甲出的

footballitalia‏ @footballitalia 4m4 minutes ago
More
Replying to @footballitalia
Probable #Juventus : Buffon; Lichtsteiner, Barzagli, Chiellini, Asamoah; Khedira, Pjanic; Cuadrado, Dybala, Mandzukic; Higuain #MilanJuve

出阿沙，點頂Suso

好似出rugani
巴叔後備

係
好彩唔係兩老

幾點開波？

0000

大戰先唔出sandro 傻撚左？
唔出sandro就咪出m子啦
正正經經出返隻左翼啦屌
依家咁出姐係廢左左路
屌你老母艾歷尼

有冇link

呢場失分好心屌帥自己辭職

留力作客sporting

留力留個後生嘅

西瓜有火

六分鐘第一次過米蘭半場

sad

準備俾人456

中後場都好亂

屌你老母艾歷尼

同意

艾沙同大盜都唔知做緊乜春

p5罰球位

唔會入

佢要再正中少少先會入

差啲

黎料

大盜啲出波真係好柒

西瓜好有火 好事黎

太正

l26

太正中

係，希望佢有波入

有咩人可以換

啱啊 打返起個態

good

milan kick ppl more than ball

入！

yes

射了

There you go 西瓜

大師兄

9000萬身價

勁
希望西瓜快啲上返力

西瓜！

hv wind a

好波

h9

仲有邊個反西瓜

出腳好撚快

大賽球員

美斯fans

屌，差啲輸返

笑左

h9呢球
完全贏個人能力

大盜真係幾勤力

真心覺得佢心態唔同左

之前雪左兩三場fit左

一講就踩波車

動作靈活左

屌，睇錯以為講了大盜

對面個卡連歷爭點幾勁

c7呢球
單力架啦

空中霸王
我記得係費倫時期都入過我地波

刀

Ac好狼

原來中波

大盜做到下野，未至於要俾貝仔淘汰（住）

中波嘅

剷得好靚

講樣，廢翼贏大盜成條街

幾下佢都差少少

今日我地中場控唔到波，K6又戀返隱形戰機
右路無左sandro，無攻勢

左路

艾沙

對面3個係咁搶
基迪拉現返位幫下比真歷手好嗎

點解唔出黑又硬？傷左？

艾沙 防守幾好
助攻真係麻麻 decesion好差

我覺得上季都係咁
當用4231 打大戰
p5加k6打中場時

係，啲比波又麻麻

K6經常唔知係邊

防守合格，進攻唔得
如果要搭住m子出嘅話左路真仰貧攻

西瓜助守

儲緊氣

自斷一路

買左馬度迪返黎又唔用

今場d防守好醒神

屌你老母艾歷尼真係冇腦

Asamoah
屌帥

傷ar
剛剛好返

屌你咩biglia

diu

wa

平安鐘

Cls

Suck my dick Kalinic

rugani
好型

嚇撚死

屌你全家啊

但點諗都唔明做咩用asa
sandro一週兩賽
應該唔係咩大問題

希望呢球比多啲信心佢

屌帥打A米都輪換 係想俾人炒定放棄聯賽

今場好主場雞，就算贏到，應該都要傷兩件

傷左

我想換哂兩閘呀

屌，左路咁放比人early cross
對面個列卡度洛度古斯斬波好撚靚

咪係囉

我覺得又唔係主場雞
係個球證on99

因為我地嘅右路俾唔到壓力人地
所以佢可以上前出波

原來呢球係西瓜意甲第一百球

如果想rest sandro
應該上場就用Asa啦
上場打spal易咁多

魯加尼真係愈來愈成熟，佢加卡達拉

唔怪得上晒電啦

Btw 半場出黎先係考驗，次次都踢得成pat屎咁

通常出黎頭十分鐘都俾人狂攻

咪係囉
屌帥食撚屎啦

我諗起賀維 幾時出得啊

footballitalia‏ @footballitalia 6m6 minutes ago
More footballitalia Retweeted footballitalia
It struck Rugani's knee. VAR officials did the silent check in the booth, so ref didn't need to view it.

好彩

我都好想睇佢

希望唔好讚壞

我地今季嘅新球員好似唔係傷就係俾屌你老母艾歷尼雪

慘

出得比較多嘅已經係ccc尼

我先慘 又唔係做唔到野

廢翼熱定身
八十五分鐘有得出場架喇

下半場出黎俾人狂攻真係定律

個球場好似好多雞聲

呢球比好過射啦

心雄

覺得dybala好想入波
唔配合
直接遠射

仲要射飛機

一陣換人應該會有巴大叔份，馬神一個位，哥斯達一個位，廢翼繼續係雪櫃

下面墓碑啲年份串緊我地歐聯輸決賽

又飛機。。

入飛了

巴大叔換列治？

上月球

me first la

又飛機
咪射啦

咪啦 史仔好過啦 起碼夠跑

diu i see b15

比人迫住都射

屌 我都見到

個心態越嚟越似阿朗

人地出盧卡迪利

wa h9

h9 好fit

西反呢下

準備俾人絕殺啦我地

大師兄返黎喇

係勁，不過佢同大盜啲默契

h9 again

大師兄！

大西瓜

H9

西反好勁

101

又係你！西瓜！

貼柱

a22抵贊

Dybala world class reading wow

仲要射得好靚

勁啊西瓜！

仆街
真係巴大叔換列治
迪迪仔幾時出得啊

多謝ac令到h9搵返d狀態

屌完佢浪射就做返配合

頭先見半場有熱身，仲同蒙迪拿吹水

大盜今場做過乜

果下過人勁

換佢啦好心

唯一諗到係助守勤力

用廢翼或哥斯達啦屌

想大師兄hat trick

唔好咁啦 防守都有交功課啦叫

y sandro

呀sa打起咗又換走 做乜9

乜撚野換人黎

應該想入多d

睇唔透

定係因為Sandro呢排無態 換佢出來練下

屌你老母艾歷尼你用下腦啦
一開始收起sandro留力，贏緊兩球仲要出係咪on9

差d

其實我都想講，佢今季個態麻麻地

其實今年買人來做乜

應該係俾20 分鐘佢操一操週中打歐聯

鏡頭影左幾次邦膠

出馬度迪

話比大家聽有洗錢

12月左右新人就融合成功架啦
等下啦

m14 又無我份

唉，換走d21休息下好過

上場入球咁靚
今場都要坐足

十二月歐聯都已經出左局

真心今場西瓜踢得好好

肯跑肯回防幾有heart

睇到佢啲動作靈活左

d dribbling ging

希望世界杯會召返佢

九千萬身價

Btw 貝貝

你都四千萬啦

上場入咗球世界波

今季入夠了，唔使再出

下半場防線幾穩

完

冇失波

要不是保方同盧根尼

-6 only
上半場果球楣其實可以當係失波

夠clinical，如果唔係隨時輸埋

上半場比人左右燒味差啲輸
同埋對面進攻無乜板斧

好撚型

下一個基亞尼連
祖&意 十年核心

會唔會送蒙迪那一程

睇好基亞連尼加佢
今屆世界盃正選組合

你就想

競爭對手:b15 b19 astori c3 r24 米蘭個羅馬仔

除左b19回勇外
我估佢爭得贏

你就想
降班先送佢走啦

羅馬仔 流流地
琴晚希古因第一球 佢上搶太慢
面對頂級中堅 希古因唔會有呢腳機會
第二球就好正 左腳fake右腳攞 貼柱
射術 決斷力 世界級

無病無痛一定係c3 b19正選
Rugani應該爭得贏巴大叔
Btw仲有卡拉達可以爭下

羅馬仔今仔好似踏左watt
上葫蘆頂封波太慢

巴大叔要退啦

第二球勁到癲

我覺得係h9太勁
唔關羅馬仔事

footballitalia‏ @footballitalia 55m55 minutes ago
More
Arturo Vidal could join #FCIM in January after falling out of favour at #BayernMunich... …

斜恩感受到貝貝嘅世界波威脅
要發火鳥

勁過男子隊好多

拉素同拿仔贏到痴撚左線

我地暫時贏既都係得板凳深度

拿仔上半場已經好多機會

拉素今場打起埋蘭尼

超豪華bench
有國腳級嘅馬神 ccc尼 馬杜迪 迪迪仔 魯加尼 b4 賀維 哥斯達
當然唔少得四千萬廢翼

今季我都爭前四都有難度
有拿仔 大國際 拉素 羅馬 同和地爭

蟈米食撚屎

事實佢地轉完領隊勁左好多

Higuain Matches Ibrahimovic with Double-century Achievement

Higuaín is the 2nd player to reach 100+ goals in 2 of the top-5 European leagues in the last 20 seasons after Ibrahimovic. Olympus.

有清楚既打法，差好遠
同埋買左華里路之後勁左好多

高過蟈米就夠

都好難

我地差個華里路踢法嘅人梳理中場

殘體字慎入，不過佢講邦老師果部分講得幾好

又冬令..........

大陸D球評 超班過香港D垃圾PAGE好多
以前我好憎美路 偶然上大陸祖仔forum
有人將我憎o既野解釋得好好 佢描述美路為"小範圍劫殺高手"

呢篇野 防守,膠邦,囧之讚美 等等 都講得好好
唔似得hk D垃圾球迷 馬後炮 跟紅頂白 以偏蓋全 東施效顰
仲要好意思話自己o既係分折 明明只係球評/評論
最叻就係尻畫圈圈拉箭咀 圈d企位 空間

想屌好耐

瑞士阿甘
篇野的確寫得好

列治真係唔掂
希望聖誕可以買到隻右翼

琴日都睇左篇文，分析好過好多香港媒體
香港媒體好多馬後跑，人云亦云
Btw 篇文寫m子都好到位，個問題我地呢度都有講過

m子嗰part
我個人反而唔認同
唔係m子做唔到左翼鋒嘅野
係而家無人做到m子嘅野

囧囧仲試擺屎仔做翼鋒 可見一班
呢招先石破天驚
下次佢就擺馬度迪架啦

次次見到xjbt就好想笑

大陸果d形容詞真係好鬼過癮

btw屌帥絕對係xjbt嘅代表

其實咩叫xjbt

意思:亂咁踢

仲有無多D大陸形容詞

傳迪迪仔會復出打士砵亭

無人睇?

me正選

c3

。。。。

sandro個態差到

我睇緊d乜

賣撚7左佢啦

快手入多球

貝貝
加油呀

唉 難得巴塞和左，我地又和

跟住失分
如果贏到就已經出線

D10 H9可唔可以輪住fit

可能D10同messi一樣，同西瓜嘅八字唔多夾

無睇
場波點？

西波

咁精簡

C7 M子 AS12 完全唔撚掂

好貼切

要不是西瓜入波
我地出局邊緣

C7 AS12 互插完先上場咁

我覺得M子真係唔應該再放係左翼
上年就有辛度同佢夾,今年兩個都跌跌地
成條左路廢哂

Btw原來尋晚羅馬三球大炒車仔

希望拿仔羅馬得得遠啲
分下心聯賽失下分

放m子係左翼係因為上年無左翼用
今年買隻正式左翼，好應該放m子打後備正中鋒
利申覺得m子係全隊入面最有heart果個

我係囧
大盜 迪巴奶 貝貝 新DC仔
開波頂多四個出兩個
M子在左邊 就唔係做左翼o既工作 佢係補番斜恩不足o既東西
最直接 就係頭鎚 身位 其次係助守 互相吸引下火力

你話要進攻流暢 m子可能唔滿足
但係無左佢 就好窄洗

所有攻擊球員中
個人選擇 會係m子鐡膽

在將來 貝貝再全能d 就坐正

我知我多口水 大家勿怪

我會出西瓜 dybala DC做鐵膽
貝貝 sub dybala，可以做到下波
Pjaca 大盜sub dc，硬爆人地隻閘
M子 sub西瓜，打plan b燒味
始終覺得用M子打左翼同斷一邊隻攻無分別
只係上年sandro有態先無咁明顯

footballitalia‏ @footballitalia 2h2 hours ago
More
Benedikt Howedes could reportedly be given his #Juventus debut vs #Benevento on Sunday … #SerieA

正啊

希望係真

juventus asia store大特價

拿仔好心佢一早去打歐霸啦 哂左個歐聯位

今日先見到件120週年

btw 已買兩件作客dybala

屌 平咁多

印齊野都係720

好似話今個星期場聯賽會著

yes
Juventus will play only once in the stunning number – against Serie A side Benevento on November 5.

正
入左件主場戴巴拿
仲有對襪送

意甲定歐聯

意甲

我意甲齊章齊字買左千幾蚊

一百二十週年但唔出返粉紅色

水魚

請教下各位巴打，印意甲或歐聯字比較好？

係咪只係臂章個度的選擇有分別咋？

唔連章$440?

諗住買多件女裝印馬神

意甲章可以連埋背後個sponsor 印

明顯俾女朋友

係啊

係香港無見過女仔著祖記咁濟

見過，不過著男裝

都好少

下場件衫

推返上黎先

一到星期六一個人都冇
偽毒

Hi

艾達韋列特隻脾

我係真毒

雙11當日係咪可以折上折？

我先係
成日得我一個推po

希望今晚出貝貝同哥斯達

馬神 ccc都應該正選

女子隊又贏

無人推post

Expected line up
CCC
L26 R24 B15 S12
M8 M14
B33 D10 C11
H9

今晚幾點

2200

準備好睇早場閪波

係就好
最好贏幾球後備換H21

屌帥究竟幾時先肯試下打433

咁不如賀維正選
巴大叔休息下

屌帥唔識架

我估佢唔會咁拚

屌，出辛度操下啦

柒左，比live score fake 左

廢翼又冇得出

出大盜都唔出貝仔
Btw 後防幾期待

又無B33 汁柒咗佢啦

個陣幾正路 照舊無吉祥物

八十五分鐘後備落場

DIU
無SOPCAST LINK

有無link

件衫好正

係

p5換m8
應該係我地最強陣
如果全部人狀態fit

計少左保方

有冇英文lin

keeper衫都有變
又係冇得賣

only acesteam

Costa

Dybala 比得靚，不過佢預判錯左

costa差d

今日踢落幾順

燈

對0分球隊都要失波

真係比人搞串120週年party

失分了

唉 又俾我燈神

對榜尾都失波

燈死

斷左陣線就一蛋 咩料

今日啲link好唔掂

c3忍唔住爆seed了

又冇sopcast acestream又斷

C3又英勇受傷

又爆肛

究竟c3職業生涯爆左幾多次頭

迪施利奧 立左頭
襯呢件衫
最似古人

型仔好重要

c7

屌你咩大盜

個龍咁勁o既

射極唔入

瘋狂燒味

係咪咁無運

Dybala俾人踢左幾多野

贏到就可以過返國米頭

今場做咩事呀

個個都未入局咁

射極唔入
對面下半場一定大巴

半場了

對面個落原來係我地借過去
唔怪得個名咁熟

個龍?

係 自

個龍門有力場，射極都唔入

癡撚線，60分鐘都追唔到等收皮

咁既勢和到偷笑

今年真係凍過水

下年收佢返黎用

啱啊
下半場都係攻極唔入
再輸個反擊

聯賽輸俾拿仔
歐聯做十六郎
唯有寄望意杯

劇本:升班馬11戰連敗 然後第一場就係搞掂我地

一早應該咁樣買
聽日就可以去收錢揀樓

屌你 有咁多罰球 換比真歷出黎射啦

又睇西波

屌你打燒味就出m子啦

咪就係

早場西波係定律黎

大盜今日好差
換廢翼出黎啦

等收皮算 呢d分都失真係抵死

睇到爆血管

一腳就有

身價波

無波佢帶o既西斜恩最勁

好撚難射

又靠西瓜

斷左
睇唔到入波呀

屌 又斷左

可唔可以有三分呢

c7答咗你

wow

C7 百屌成鋼

c11 nice cross

Cup

入完波好換走佢啦

唔反c7了

幾時出廢翼

好似S12 斬

出左會失波

經常都係佢同西瓜救全家

快撚啲換貝貝入黎

贏得一球唔出吉祥物啦

Sandro

costa

其實黃得

插水都肉酸過人

話事話
b4去左邊

肯換人未？

傷好

M17 in
costa out

出隻前鋒打翼都唔出廢翼

我想睇h21啊屌帥

B33

頂住啊基爾和

以為十二碼

來了

有十分鐘

廢翼都幾靚仔

真係幾靚仔 不過馬少>貝貝

同個哥倫比亞撚樣比順眼好多

呢個真

拎邊個同條撚樣比都會順眼好多

廢翼真係廢翼
推波又甩腳
出波又唔到位

出廢翼攻得仲順咗

4大靚仔出齊
d10
d2
b33
m8

D2收收皮先

終於換走D10

D2連K6都過唔到

竟然係收大巴

個態好差

成撚日鳩射

廢翼呢下好肉酸

有賓達古呢d後生仔
真好j